ASUS H310M-E R2.0 點裝win7?

砌完，入左win7碟之後detect唔到

要用usb?

你攞隻碟出黎 咪見到中間有個窿既
之後除咗條褲 攞枝牙簽出黎 出出入入
一邊大叫 「detect到未detect到未」 直到牙簽頹咗
再放番入機再load入去 個bios set boot from cd rom就得

直接講冇official support你會唔會死心
唔會既話

bios > boot menu > CD Drive 排第1 > SAVE AND EXIT

右下角, 調撚轉左啦

調轉返都係咁

碟機放第一位,F10 save

9102年win7?
唔怕全螢幕叫你立刻轉用win10?
利申有部netbook開完機就full screen叫9我上win10

禁f8 簡dvd room

開機時狂禁f8

你係咪未駁sata線落dvd機

插落usb2.0 (黑色插座)